世界大戰：食傻點糖定落豉油?

正評：豉油
負評：糖

精

掉落垃圾桶

兩樣都落架喎

兩樣都唔落
花生咸肉粽

on9 大戰 引戰狗

邊撚到戰 睇過

得不到分數

辣椒醬

你決定隻糭應落滴魚露

他不懂愛食你 我願意操勞

甜鼓油

落醋同生粉

Why not both?

食鹹糭就落糖
食甜糭先落豉油

他也許食糭 他也許食幪